你地一對鞋平均會著幾耐？

我d鞋大概著9個月就會磨到 鞋底d膠爛晒會修水
9個月換一次鞋

會入水

一年半

咁你屋企有幾多對鞋？

著到會入水先換

一年幾，次次都俾腳趾尾頂穿對鞋

你日日著同一對鞋？
有幾對鞋著左兩三年仲係好新淨

著咗半年鞋爭向外個邊磨到蝕哂 好樣衰唔想著

4年

依家個對日日著，著左4年左右

咩鞋著到4年

冇話一對會著幾耐架喎，爛左咪唔着。
正常點都會有4 5對鞋係到，唔會死着一對鞋掛

一年左右

係咪行路嘅習慣唔好丫，鍾意拖住行丫

而家果對著左5年，nb 996

日日著就半年左右開始爛，要換了

我自己就得三對，最常著個對都著左成三年啦
另外兩對就跑步同Birkenstock 涼鞋都著左兩年

兩年半 - 3年
要換底

幾個鐘 出街先著 翻到屋企就除

肥仔？

十年

我有對著左7年

依家有對日日著咁濟 3年 因為著慣左好舒適
爛左都唔知點算

三四年左右
不過有啲一兩年就爛 冇計

多數3年 對波鞋差唔多日日著咁滯